[Twitter] 有手足整咗個五毛report list！

(個list唔係我整嘅，只係見到幫手share畀大家睇。)
(多謝JK_茉莉君手足，唔係佢我都唔知有呢個list存在！)

各位Twitter手足請注意！！

話說原來Twitter一位叫AntiPropaganda嘅手足幾日前整咗個五毛list：

已FC Twitter五毛list (內含report五毛教學及twitter文宣攻略，有玩twitter嘅手足必睇)：

公海五毛twitter list (未FC，各位手足有懷疑都可以擺上去，會有人跟進)：

最後，其實twitter都有個專用hashtag #五毛報串組 畀各位手足report五毛ac。我之前都係用呢個hashtag。

各位手足，加油呀！

推呀！

Push
最新活動：唱民主聖歌，傳福音！
手足每晚都好努力貼連儂，但凌晨3-6就比人清！
913 914 915 活動要去，但請起返連儂牆
考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
等所有人知道發生緊咩事先！

連儂牆起源於反共，呢條戰線不能倒！

勇武走得太前，做人要有公關！
文宣多一個就好多！連儂牆要人！

一場抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 幫襯良心小店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
3. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點？九點？吶喊！！！（fact checking)
5. 做運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF都買美股
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會事務，做陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.10

推

有玩twitter嘅手足必睇呀！！！！！！

推啊

推呀

推，唔該有玩twitter嘅手足認真睇睇，唔好浪費其他手足嘅心血

推....

推！同時請各位手足得閒開個twitter玩下，每晚用半個鐘出下tweets/RT已經好有用

thx❣

估唔到就算唔係P牌都要自己推
唉
我就算喺度留言都係推唔到po
好無奈。。。

有更重要嘅post要推，我明白嘅
我會定期推post

推
如果發現twitter五毛藍絲就打上去

輕輕一推，路過而有玩/準備玩twitter嘅麻煩望望

外國勢力同樣重要
請即參與：#wtsappforhk campaign (#eye4hk 2.0)
有twitter既快啲retweet，無twitter既而家開番個

本地線

1. 將警暴，藍絲，官員，議員罪證狂推比警察
2. 為左令每一個負責mon住既阿sir都不愁寂莫，每個人睇番自己生日日子既最後一位數字，揀下表有同樣最尾位數字既電話
3. 有關如何保護自己，請搜尋「太空」等相關字眼

5566 9500
5566 9501
5566 9502
5566 9503
5566 9504
5566 9505
5566 9506
5566 9507
5566 9508
5566 9509

國際線

1. retweet手足既呢條tweet, 記住comment加#wtsappforhk

2. 如果你選擇將10個電話重新打一次出黎，記得加+852

好處：
1. 成本低
2. 可以迫大家儲下唔同角度文宣

壞處：
1. 本地線唔會要大家post番個舉報cap圖出黎，少左第二次marketing機會 (which is fine)
2. 外國人參與國際線程度成疑，但我覺得以campaign之名，行宣傳之實。就咁講#chinazi，#culturalrevolution，老實講有d悶。

push

好野冇人推

thanks，聽日會幫手推